屌你老母 邊個最能夠象徵香港社會

我講撚左幾句政府壞話 會唔撚會肥我

屌你老母仆街啦 唔撚好肥鳩我啊

緊係要贊美香港

宋徽宗

唉 忘記了 屌撚柒左政府

屌你老母今次肥撚緊啦...